以後邊個再叫港島遊行集會邊個就係鬼

不解釋

拉

Be water , 咩方式抗爭都要做架啦，人哋封九龍咁係咪以後又唔去啊

我都覺得係
翻屋企訓教等天滅支共算

話無問題個啲係咪無入維園

完咗先講 宜家出去幫手足 推現況post

叻豬

有無入維園？
九龍佢封得晒？

人哋封九龍咁係咪以後又唔去

點封成個九龍 可唔可收教我

認同

唔係呢刻檢討
港島本身就有戰略意義

入都未入到就比人迫翻轉頭

利申 港島人

樓主冷氣軍師

係

有咩戰略意義
戰略意義大定手足條命重要

又哂一個account

以後搞多義港島

乜都唔好行就最穩陣

咁搞多啲港島

winner find solutions
loser find excuses

Give me 38 seconds. loop it.

What did you learn??

不推文回覆，其他人唔好再回，繼續正評我。

樓主，我屌你老母，以後邊個活動未完係到屌黎屌去就係鬼

鬼你老母

剛去咗啦, 有咩唧

我好D, 行到砲台山至被逼坐黨鐵走

話比我聽 去第二度有咩分別

唔通攬炒巴係鬼？

應該身份證1號搭巴士
2號搭鐵
3號搭船...etc
四方八面咁灌入去
同時要準時

點姐怨婦？

講悔氣說話既就一定係鬼

點解要拉佢
老實講我都明有戰略意義
但無野比不被捕重要

咁你含撚喇 街又唔出 講乜柒啫

Bye

不推文回覆!!

膠係派埋比你

甴近平

港島無問題兄弟爬山，不過18區最好

一早講撚左非九龍不去 我就係屋涼緊冷氣

無撚錯。

拉都唔撚識拉

你on9?

港島俾人搞亂晒又易出事

分區最好

死弱智仔，拉都唔識，屌你老母臭西。

唔唔去機場？

請問仲有咩意義？ 咁5區開花又有冇意義？

係港島搞風險係離開港島時👮會玩截巴士同截船，住九龍同新界係必要時要棄裝備先可平安歸家。

hi sir

拉，九龍都係一樣

其實搞九龍一樣係難走,而家黑警一早佈哂陣係預先公佈遊行集會地點附近,再係中間増援斷開你D人流兩截等你聚唔到好多人又難走

落去接仔啦

難聽啲講，知道不被捕重要嘅
知道有大型和理非集會做餌，想有行動嘅就自己去快閃18區啦（快速裝修/魔法，非圍狗屋）

BYE

樓主上星期有無去梳士公園？

乖，哥哥帶你返動物台